各位民主派泛民議員，你地1月1先上任，唔該你地諗真D PLAN好D 之後要為人民做嘅野!

你地所得嘅每一票都有血有淚，係香港人用條命換返黎!

今次嘅全民覺醒，係勝利，亦都係新挑戰嘅開始！
喺無大台之下，民主派全面入主區議會，下一步立法會，直接威脅中央喺香港大小議會嘅影響力。中央一定無所不用其極咁修例、DQ、搬龍門、分化... 再同中央玩贏賬面數，佢一搬龍門真係可以乜都無
我地真係要無比咁團結，去建構黃色經濟圈，真正和勇不分。
由區議員帶頭，成立基金！資援前線手足！香港係佢地打返黎嫁！

五大訴求，缺一不可!
團結香港，和勇不分!
五大訴求係首要! 但最終目標係真正和勇不分，同建制完全割蓆，唔再對對面有任何依賴! 真正黃色經濟圈!

五大訴求:
即刻要林鄭下台無可能，亦都無必要。佢做到成pat屎咁，中共想佢落台之前做多幾次醜人，我地都一樣逼到佢咁做！我地要逼到佢做我地嘅醜人！

第一樣！一定係清算黑警！獨立調查委員會，由大法官吹雞，調查6月9日至今所有黑警執勤、當值、調查、扣留巿民、同黑社會組織關係等，
是否合法、
有否濫捕、
有否濫用私刑、
有否非謀殺、
有否非法處理屍體(咸左)
是否違反人道守則！

特赦所有手足！6月9至今所有被捕人士都要得到公平審理！

正式撤回逃犯引導條例，雖然已經做左，但立法係建基於大多數民眾利益，政府必須承諾以後行政立法司法，都必須以香港人權利為首要考慮及出發點!

而社會因為政府6月9日至10月23日(共137日)堅持唔肯撤回逃犯引導條例而出現嚴重撕裂，大量人命傷亡，特區政府必須負上全部責任!

制定真普選時間表!

和勇不分，建構黃色經濟圈
今次民主派，泛民所得嘅每一票，都係全香港，不分和勇，用條命去激起全民覺醒咁換返黎!
由區議員帶頭，成立基金！資援前線手足！可以安撫人心，而且宜家香港人為社運搞眾籌唔係難事，仲要係幫助一D為香港流血嘅手足!

最終目標係真正和勇不分，同建制完全割蓆，唔再對對面有任何依賴! 建構真正黃色經濟圈!

例如:
Tecky Academy決定將全額資助因社運而被捕的人士報讀「人工智能及程式設計微學位」，希望有助各位於日後留港／外地發展。

利，從未聽過呢間野

做住先！唔該！
之後嘅路只能寄望民主派當選議員唔好再分化分裂，真係做返d巿民想做嘅野!!

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

有冇智者諗到可以令黃絲攞足特首選委嗰600票？

分析指:有都無用，中共搬個龍門返更衣室

係

影子內閣 四年計劃 唔該諗野啦開始

推，唔該做野！

建議17區區議會聯合調查今屆大量種票賄選問題

做嘢啦

絕對同意

推

只求你哋爭氣

要清算保皇二十年的官黑唔易，想建設社區其實真係要其他人幫手，如果每個人都多d關心自己的社區，個協同效應係保皇點都打唔低

你若投共，三刀六眼

好驚佢地投共

唔好發夢啦。。
點解而家都仲未化呀
諗下場運動係點黎架啦